913 914 915 太子昏迷手足現下落不明 新屋嶺集中營被虐手足情況不明

太子站事件警畜同消防根本解釋唔到！
有片拍到有目擊民眾見到，至少三名失去意識口吐白泡手足沒有送院！沒有見佢地離開車站！現在下落不明！

仲有新屋嶺集中營
個個都知入面冇cctv
已有不同醫護同新屋嶺生還者出黎講入面嘅殘酷虐打情況
醫護話去到醫院警畜會嚴密監控以防手足向醫護透露半句
點解新屋嶺傳出死訊同強姦疑雲而拎唔到確實證據？
因為強姦同打死人一定係密室進行唔會比人見到
見到嘅話你都唔使止意走出門口
有律師入過去新屋嶺，聽到有人係房大叫救命話警察打人
之後就無左聲音！
連太平紳士都唔比入去視察！
可以肯定嘅係新屋嶺入面一定有嚴重虐打被捕人
我地依家無證據，但唔表示我地就唔理，我地要搵真相，搵出疑點，要大家關注！至少唔可以再送人入去！

唱歌聚人心係好 但係我地萬萬不能過分掉以輕心

因為我地正踏入最重要而又最容易輸嘅關頭！
懇請大家有返當初團火 不停文宣不停連儂牆
不停推活動不停上各大社交網絡推！
我地隨時會贏亦都隨時會輸，人定勝天呀
大家努力左咁耐 要堅持下去呀！
比多啲火我呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

大家有冇補充

想問913、14、15係邊啲手足

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

唔記得加返個括號
913 914 915 係有活動 放係標題前面提提大家

一定要逼黨鉄交出 報稱CCTV 被毀嘅片段，擔心呢段片不會keep 3 年

網民期待的醫護爆料，究竟新屋嶺是否有30人被警察打到骨折、是否有女示威者被輪姦？但至今未有醫護作證。「因為我哋專業操守好嚴格的，即使有咁嘅事，都唔可以爆病人私隱。而如果你無任何詳情咁行出來講：有個人被強姦，你唔好問我邊個、幾時、邊間房，咁你都證明唔到真定假，其實又無意思。對醫護來講，最需要保護的係病人。可能佢想精神上身體上休息吓，等自己ready先公開，甚至決定以後都唔公開，我哋都應尊重，因為最大嘅受害者係佢，我哋無權去代佢決定。當然，如果有當事人決定公開，我哋一定會為佢作證啦。」

立場新聞, 醫生專訪
講到咁即係有, 無既話邊會曬咁多口水

其實有 大家都知
雖然苦無對策 但係我地要堅持為佢地沉冤得雪

push

推
連太平紳士都入唔到新屋嶺，肯定死過義士

721，唔見人。
新屋嶺，強姦人。
831，打死人。
1
0

pish

Pi

推！

推 我要求真相

係呢度推唔夠 TWITTER 英文戰線幫幫手
我得呢啲新屋嶺英文文宣

推主線

各位中秋快樂

Push

新行動重要
但都唔可以放棄呢啲手足,佢地唔係數字
唔可以一句冇FC就當冇事發生過

冇可能好似雨散咁

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

追究到底
黑警一個都唔好諗住走

推推

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

還返啲手足比我地呀屌你老母

P牌推唔到都要推

假設太子死者根本冇去到醫院
咁會去邊？
點都要搵地方收埋條屍

最近咁多可疑命案係咪就係新屋嶺受唔住虐打去世嘅手足？

入左新屋嶺嘅人全部認罪，如果唔係屈打成招邊個信？

到底幾多個被捕人入左新屋嶺無出返黎？

之前就話個日各區差館唔夠位先送入新屋嶺
咁點解之後嘅日子都要繼續送去？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

831831

一定要推！！！

入面一定有好多罪證

PUSH

真係好無助點先幫到佢地

推 義士唔係condom

#新屋嶺信左先推左先
#不要fc只要救人

救人呀

你地係邊呀

其實好多人share了

721 唔見人
新屋嶺 強姦人
831 打麗人

721 唔見人
新屋嶺 強姦人
831 打死人

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

大家唔好慣啊！！

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

一定要消算

我要ＣＣＴＶ呀！！！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

721，唔見人。
新屋嶺，強姦人。
831，打死人。

睇黎一定要迫政府公開
唔係既話對唔住果D比人酷刑既傷者

推上去正視聽

推推推
915 港島見

721 831

迫唔到就 從班狗仔狗女都著手 麻包袋

咩都試下 咩都做下

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
二阪坊斬人案
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者八百餘
多位義士死諫
警署強姦虐打
八三一警恐襲

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？

我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續抗爭

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

被捕攻略，同我睇晒佢，做好覺悟，一係你打狗，一係狗殺你，自己揀

721 811 831
新屋嶺手足去左邊

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
二阪坊斬人案
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者八百餘
多位義士死諫
警署強姦虐打
八三一警恐襲

相信有啲遇害左

如果將上面太子站手足嘅圖
拎去B出口
畀啲有陰陽眼嘅阿婆睇
佢哋認唔認到吖嗱？

有靈異感應嘅人認到